只剩下Siri陪我談了一天

睡著的大Samsung 安靜的舊舊的

is